NBA季後賽競猜

西岸
(1) 勇士 vs 快艇 (8)
(4) 火箭 vs 爵士 (5)

(3) 拓荒者 vs 雷霆 (6)
(2) 金塊 vs 馬刺 (7)

東岸
(1) 公鹿 vs 活塞 (8)
(4) 塞爾特人 vs 溜馬 (5)

(3) 76人 vs 籃網 (6)
(2) 速龍 vs 魔術 (7)

有冇人估？ (今年總決賽東岸主場)

我先：

公鹿 4:0 活塞
綠軍 4:1 溜馬

76人 4:1 籃網
速龍 4:1 魔術

公鹿 4:2 綠軍
速龍 4:2 76人

公鹿 4:3 速龍

----
勇士 4:0 大飛
火箭 4:2 爵士

金塊 2:4 馬刺
拓荒 1:4 雷霆

勇士 4:2 火箭
雷霆 3:4 馬刺

勇士 4:1 馬刺
---
公鹿 3:4 勇士

push

柒碌人2:4牙羅隊

勇士0:4牙羅隊

西岸
(1) 勇士 4 vs 1快艇 (8)
(4) 火箭 4 vs 3爵士 (5)

(3) 拓荒者 3 vs 4雷霆 (6)
(2) 金塊 4 vs 3 馬刺 (7)

東岸
(1) 公鹿 4 vs 2 活塞 (8)
(4) 塞爾特人 4 vs 1 溜馬 (5)

(3) 76人 4 vs 2 籃網 (6)
(2) 速龍 4 vs 1 魔術 (7)
睇下有幾燈

一場4:0都冇?

冇人理你，要自己推post

你呢d過街老鼠得閒到 逐個reply負皮

lac有lou爆發 覺得偷到一場
公鹿西波龍季後賽唔覺會咁超班

但東岸尾嗰3隊都廢廢哋

總決 鹿勇

Final
牙羅隊 4 : 3 湧